無隱私！中國監控人民新招 連家裡都得裝滿監視器

呢單舊野堅定流?實就要煲大佢

廣傳：24/11/2019 區選投票日

請大家查實自己選民資料及當區嘅後選人

查閱自己選民登記資料：

2019年區選 黃藍政黨：

《建議當日陪同或接走老人院之親屬》
《票投民建聯·香港玩撚完》
《請留意好多偽獨立人仕》
《一票不能少·由區選做起》
《勇武和理你做唔到·投票做到喇掛》